香港根本從頭到尾都係女權當道

依家香港男人一出世就係罪
有時搭車太迫"hi"到吓又非禮
啲女著到鬼死咁露忍唔住望多眼又性搔擾
學校阿sir教體育掂到又畀人metoo
男人討論AV女優大波就咸濕仔
女人討論啲彭于晏六舊腹肌就冇問題
靚仔又嫌人冇錢餓死老婆搵臭屋
有錢喇又嫌人樣衰影響後代基因
到娶到老婆喇
叫佢出去做嘢又男主外女主內
叫佢做吓家務又話娶老婆唔係請工人
放假想扑吓嘢又話個腦淨係識扑嘢
冇得扑咪出去叫又話唔專一好污糟
唔叫G打飛機又話好核突毒撚格冇得改
鬧交畀女人打唔還拖又畀人笑軟皮蛇老婆奴
振夫綱還拖又垃撚圾打女人
返工大家做嘢畀啲嘢女人做就廢物靠女人
自己做晒又睇唔起女人工作能力大男人主義
女人人工高過男人就男人垃圾女人都不如
男人人工高過女人就同工不同酬係性別歧視要示威遊行搞大佢

做男人好撚辛苦啊屌

做男人就係罪
樓主性別歧視女人

喺香港地有碌鳩慘過食屎

咁巴閉唔好溝女囉

有錢 真係唔多覺香港做男人 有幾辛苦

真係建議大家快啲重新投胎博吓有冇得做女人

係你on9姐

只要好似我咁'

毒撚到無機會接觸女人

咪唔會有呢D事發生

地鐵巴士從來無女坐或企格離

樓主性別歧視女人

咁就真係起碼要有錢到4 5層樓揸手又有車又有高收入先得啦

we are the same bro

女權撚呢? 入嚟傾吓計啦

係又點,而家特首都係女人渣旗啦

個個女人都話要搵個有錢靚仔嫁
咁佢地自己又有咩條件？
靚女有身材處女 ok絕對得
冇就番屋企吔屎啦

希望班女人折墮嫁港男，生港仔，睇下自己個仔條路幾難行，最好行唔掂喺老母面前跳樓死

對住班港女真係好難頂

港男本身唔折墮㗎, 係班女權撚搞成咁

佢地可以唔care傳宗接代
但男人天生就有哩個責任
結果最後就唯有硬食佢地嘅條件

真係I totally agree with you
根本香港就有一大班女權塔利班
不過你又冇可能滿足晒所有人

結論係彩班女人都有味
有時過到自己就算 顧慮太多個心好攰

冇咪叫下雞，下下冇女好似會死咁做乜鳩

有時做壞男人仲好過好男人, 壞男人仲可以屌吓啲mk妹, 好男人就毒撚工具人
結果最後畀人屌到臭晒又係搵好男人埋單

goodest logic

我都想唔結婚單身成世啊
我老母一聽到就話我對唔對得全我過咗身嘅啊爺
傳宗接代係我責任嚟

句句中撚曬，駁唔到

男人嘅境況根本就no one care

你咪照直同佢講香港女仔高豆好難溝

喺香港，TB先係人生贏家。
女人又唔可以告佢非禮
女權撚又唔可以鬧佢唔尊重女人
香港毒撚見到TB，除咗葡萄同埋怨外就粒聲唔出

傳統觀念搞到咁

佢又嫌3嫌4話其他國家唔識溝通, 唔通真係要去食大陸女人咩

到港男死晒，港女嫁大陸仔，服待黑白鬼果陣咪知根本冇人咁就得自己囉，有風駛盡利遲早要還

屌 又真係

樓豬講到叫雞打人呢啲係男人好應該做嘅嘢咁
抵你溝唔到女

係香港做 窮 男人慘撚過死

會唔會係中共啲詭計, 到時土生土長嘅香港種死晒, 冇人延續到香港人血脈, 咁就成功完全收返香港

我打咗咁撚多字, 前文後理都唔睇喺度斷章取義以為自己好撚勁?

無人叫你溝港女
溝大陸妹啦

大陸妹?
不了

補充: 食過返唔到轉頭

點返唔到轉頭先

咁抵你啦 自己trap住自己

唔駛溝港女，香港男人齋生活都俾女人剝奪啦

我認同樓主講既野
所以唔該樓主死埋一二邊
唔撚去溝女

閱讀理解拎開U?

咁咪唔好同女人一齊生活

你唔溝女都要面對女同事etc
老實講，有女人嘅職場上你以為男人又會好過咩

臭女人唔該無錢就咪出街啦

真係唔係講笑, 就住我返過嘅工同我姑姐講述, 女人做上司慘撚過食屎

離婚分身家一半

有無諗過搞個男權組織

女人上司真係慘過食屎，聽Frd講唔少，真係惡劣到難以置信

個個女人溝就唔溝你

未搞啲女權撚都已經發晒癲, 搞埋到時真係直接畀人拉出去槍斃都似
未搞得起個組織已經死晒啲人

真係劣到女人都話佢劣嗰種

吉野家同陳冠希事件已經知係，女爽完仲可以彈出彈入企道德高地 男就強姦犯黎

明明成件事就你情我願

樓主你等被人鬧係仇女毒撚

你幫我擋一擋ok?

你講嘅係社會事實
但係你將全部唔好嘅野Group埋一齊講似乎有欠公平
唔係個個女人都係咁

點先做到唔同女人一齊生活 去火星？

舉例子唔舉多啲邊有說服力

唔係做咩希哥插到仆街萬劫不復，明明佢都受害者，但係阿嬌今時今日仲可以出黎呃飯食仲有大量傻閪叫人放過佢

火星人有冇雌性? 有就仆街了

我已經瀨過野
上個月同個女會員講同工不同酬係hoax
就被佢屌我父權狗 / 毒撚 /性別歧視

嗰陣啊嬌出嚟喊兩聲就已經確立咗佢嘅受害者地位

樓豬好中point

再補充埋：大量工係請女唔請男，手作同優之良品，但你明明做男同女嘅生意

成班on9又圍爐取暖

係香港做狗公一定著數過做好男人

賣男人衫請女人, 賣女人衫唔請男

直到今日我都唔明希哥做錯啲咩

啲針唔吉到肉唔知痛咪你呢啲囉

好快有藍字絲打入黎瘋狂負評 然後話佢身邊既有女性朋友唔係咁樣點點點

細個成日畀啲娛樂新聞誤導, 依家諗起先會覺得陳其實冇錯到

盡量抵制啦唯有

我做左一世男人都未試過俾女人蝦，我咪又普通人一個
自己戇鳩無得怪人

一世? 你幾歲

起碼我同我身邊嘅朋友都唔係咁
你講個啲只係係新聞見過

香港女人係全世界最幸福嘅

女權撚不嬲同左膠一樣都咁煩

喺香港，有撚係慘過食屎

新聞見過咪高說服力囉 你同你啲朋友嘅嘢有邊個會知除咗你地

佢地將平權轉代做女權嗰吓好on9

仲有，女仔可以透過me too活動含沙射影屈男人非禮佢而唔洗負責任

屈錯人講句唔好意思大撚晒咁

全部都好有道理 不過有得揀點都做男人
做男人唔洗俾男人屌

咁係你識唔到好女仔姐 香港有大把好女仔

屌你老味 做左幾廿年人
話鳩知你幾歲 俾女人騎住就係垃圾啦
駛問幾歲咩？

咁係因為你本身代入咗個男人角度去睇姐
你先會覺得畀男人屌嘔心
利申: 非基, 只係分析吓

其實今時今日平權已經被班feminazi 騎劫晒
仲要呢班人好鐘意攞彩

沙特王子帶爭取女性可以揸車 = 女權成功爭取
女權搞到f1 ban 賽車女郎惹公憤 = 只係某部份極端女權

人地而家係講緊整體社會風氣，關比人騎住咩事

做咗幾廿年人就一世? 你聽日死?

屌 講到做乜都錯咁
根撚本就連企出黎捍衛自己價值既勇氣都無
女人有錯咩？有錯係你出左世呀，太監

你食撚屎啦 捉字蝨咁撚叻就出黎同的女權開火
你除左夠膽網上講野大聲的仲夠膽做咩呀垃圾？

捉你呢個字咪因為針唔吉到肉唔知通呢個point囉, 你條撚屌冇撞過就以為冇, 成世人冇撞過仲以為你就黎歸西

呢件事本身就係公關災難 陳冠希以佢咁夠pop
佢依家一定出黎話呢的係男歡女愛野 關人撚事

掉返轉理直氣壯捉返擺出黎條撚樣都仲得，無做錯事點解要俾人鬧到頭dupdup

物以類聚人以群分
係你識埋啲女on9啫

女權人士將全面進場

柴田妹入

男人唔企出嚟固然係戇鳩，但咁就可以合理化女權產生嘅問題？

bill burr講得真係好啱
女權撚只係一堆將平權入面嘅嘢當自助餐咁攞嘅人

柴田妹潛左好耐啦
而家新晉既女權人士係絲打 hjarta
著名言論有 男演員片酬高d = 性別歧視
女演員片酬高d = 女權爭取既結果

收皮啦垃圾，俾針拮到就自己掹返支針出黎
而唔係網上叫「我俾針拮呀！」就可以解決件事
你唔止唔似男人呀，你連做人處事都有問題

我以前識個粗魯八婆，講兩句野就兜野打落你個頭度郁手郁腳。有次佢打我，我咪一野兜返落去。佢仲大叫話我打女人添，我話：你郁得手就唔好當自己係女人。之後佢咪乖乖地做返個女人囉。

屌，的女人精甩尾，邊個可以蝦邊個唔蝦得佢地識過你啦。你自己要做俾人踩果個可以怪邊個？

第一，極端女權只係聲大，唔係主流
第二，自己權益自己桿衛，你等緊邊個為你發聲？

所以我依家咪發聲囉, 建立topic引起大家思考討論有錯?

女權撚入場派負皮喇

你分清楚，你只係出個topic出黎埋怨
你諗清楚，你既人生根本唔駛理的戇鳩女人

女權真係雙重標準嘅代名詞
一口話要為女性平權
但落後地方女性被欺壓就當睇唔到
一大班女強人出嚟嗌平權同時
哩班女CEO, 女教授返到屋企咪又壓詐自己菲傭，人地唔係女人？
發達國家仲要講女性平權真係on9

長期置頂

我聲明一吓: 我唔係父權人士, 亦唔會成為父權人士, 我都希望男女平權嘅社會出現, 而唔係女權社會

女權人士 : 你係沙文主義既仇女死毒撚

樓主宜家咪出來發聲捍衛自己嘅的價值咯，宜家咪同全世界講咁樣唔合理咯，咁都唔叫企出來點先叫？一有咩唔合理就拿把刀出來戒撚爆條女嘅喉嚨咁樣？

作為一條毒撚我都有相當嘅自覺, 我出街都會用布遮住對眼

點解唔用布遮住啲女對波?

問心再講呢個現象，由50，60後開始接受高等教育，而香港又漸漸無流血鬥爭就開始。
點解香港女權可以咁霸道？因為由父母開始變文人，就會教你好男不與女鬥，君子動口不動手既廢話。
阿媽就更加係慈母多敗兒，乜柒都安排好晒，生左一個又一個正宗裙腳。

男人就係習慣一步一步咁讓先有問題。女人要錢？俾。要權？俾。咁慢慢佢地就覺得：「唉呀，如果唔係我含辛茹苦，呢頭家散左啦！」

我由細到大，老細教落，俾人蝦，第一件事還左拖先，道理之後慢慢講。係屋企，老母果的無理取鬧，你就話俾佢知，出嫁從夫，夫死從子。唔係公主命就唔好有公主病。

香港男人，第一樣應該去下軍訓，學識點樣堅持，點樣靠自己。第二就係學識點樣持家，一家之主唔係俾錢就乜都交晒俾個女人話事。

一直就唔好咁多埋怨，學下日本仔，做佛系毒撚。拖都唔撚拍自然無氣受。

你望過去嗰陣人地已經嚇到報咗警喇! 點遮啲女對波呀!
.
.
.
.
更何況港女冇波遮乜鳩

我淨係見到：「做男人真係好辛苦啊屌 」

價值係邊？好似怨婦咁出黎叫兩句叫顯示價值？

醜肥男人先係罪

hehe就冇問題

負評你搞投票

錯了，當你有四層樓揸手，又高收入，生活圈子d人都唔會差得太遠，就會問你點解無私人飛機同遊艇

內容都冇睇就正評咗

香港地做男人慘過狗

幾時都覺得男人一定要學識點樣食住女人，女友老婆老母都係，咁多位巴打加油，幫香港男性攞番專嚴 (近年真係無乜 )

小弟都有咁林過
不過有能力咪溝下lo

ps：覺得女人天生係管男人

見到樓主講彭于晏，我又分享下：

話說讀中學嗰陣人人都知我鐘意大波妹，咁有一次我上堂玩手機睇漫畫，有個女角好大波好正，咁我就忍唔住同後面嗰位男同學分享啦，點知坐我隔離嗰個女同學就話：「開口埋口都係大波妹，正一咸濕仔。」

咁我知道呢個女同學好鐘意彭于晏，成日讚佢好大隻好有型，我就話：「超，你鐘意彭于晏咪又係哋大隻。」

點知佢大大聲講：「你係因為人哋大波所以鐘意人，但係我唔係因為彭于晏大J所以鐘意佢囉！」

嘩多謝你連我username咁難記都背到咁留意我喎
唔夠人答就人身攻擊話人八婆臭閪

我一直講開男女要AA乜都一人一半 唔可以逼男人請 你重屈我係女權閪攞著數

咪就係因為pay transparency問題令最top嘅女演員之前爭取唔到同酬
係leak咗啲薪金資料先令女演員多咗bargaining power

而家唔係話唔理能力都一定要男女同酬呀 我咪講咗不論男女能力差咪低啲人工 女人生完仔hea返工工作質素差咪炒囉冇問題
而係講緊有情況係真係男女同工不同酬 女主角人工可以低過男配角
性別/種族/殘疾歧視係存在喺社會 如果唔係有平機會做乜

就算大law firm去到partnership level個pay都可以差咁遠
你就淨係識講audit用timesheet決定人工
個個淨係睇time sheet出人工咁邊會有人投訴得老屎忽冇貢獻都上到位呀

再講saudi arabia女人有得揸車單嘢
我提你就話有光環先入女權數
我唔提就話女權唔幫第三世界婦女
我覆post就話我執著
唔覆就屌我潛水
龍門任搬
btw男人都可以係feminist你唔俾個王子都支持性別平等？

慢慢圍爐啦你 再見

個人睇法

因為女性胸部係性徵，姐係有可能引發男性性慾既器官

而男人既肌肉係生理學上唔係性徵，至少男人唔會因為「有成身肌肉而係性別上被判定為男人」／「無肌肉所以無法係性別上判定係男或女人」

所以個位女同學邏輯上係無錯

不過巴打我明白你講咩

問題徵結在於 點解女人可以談論男性身體 但男人唔可以談論女性肉體

所以照理你可以問佢：「你地欣賞人大隻就得，男人咸濕就唔得？」

巴打

有啲港女係更加誇張，覺得男人鐘意大波妹係膚淺，佢哋鐘意高大嘅男人就係正常

其實我唔反女權，我支持女性應該要同男性一樣有享受教育、各種福利嘅權益，支持女性應該要有同男性一樣嘅社會地位，女性一樣值得尊重

但係班女權撚跟本過哂火，跟本係要奉女性至上，而唔係平權

要知道男女從根本上就係有分別，冇可能每一方面都一樣，如果係要咁做嘅，人完全唔需要有男女之分

其實從生物學角度而言, 男人普遍(冇話晒所有人)鍾意大波妹係基因所致, 我地天生就向往身材好, 外貌好嘅女人, 就好似女人都想同個身型好嘅型男結婚生子咁, 唔通咁都有錯咩? 男人就咸濕, 女人就正常係咩道理

hjarta入嚟見唔對路即閃人

女權撚見到投票唔對唔即閃水

唔對路*

Lee句真

又投 屌你老母咩

覆咗啦盲

覆咗就一係睇唔到一係話人執著
唔覆就話人潛水閃人
理性討論就鬧我臭閪傻閪八婆hj2q

由頭到尾我都提倡男女平等 拍拖結婚買樓乜都應該AA 唔應該要男人付出多啲 而男人付出多其實明明係父權社會嘅要求

人工不論性別種族殘疾都應該按能力出
女人有同等能力但俾人工作上歧視係錯 痴線女上司不合理對待男下屬亦都係錯
已發展同發展中國家同樣可以有唔同嘅平等議題

明明性別平等有份幫男人解除傳統社會對男人嘅不合理期望同枷鎖
反而係你地斷章取義屈我女權自助餐
咁我重成日話男女AA做乜 反而係我上次覆post話男女開房AA一人一半冇問題 我就俾啲巴打鬧話咁樣做女人慘過做雞
我淨係慶幸我身邊所有男性朋友同同事都正正常常又識尊重他人

總之女人永遠有咩著數就攞哂
個世界男女平身就係唔平等

留名

又亂入鳩噏 唔覆你msg

都唔知邊個盲 覆一句最後話 "再見" 柒到你 又入嚟單機圍爐

又係投票post

條友佢好多個post喺度追擊我佢收埋皮喇喎 係佢執著到成日入好多唔同post單機講我 明明我得兩三個關男女平等/女權事嘅post有留過言

我唔再覆佢就話我潛水
覆就話我單機圍爐
你呢啲言論真係萬能key垃圾嚟
世界級

港女自已自私唔顧人都可以屈落政權度﹖
除左樓價，其實中共做到乜改變港女﹖
唔好乜都屈人先得架

睇個婦女事務委員會就想拍返一個廣告
全部單方面幫女人，屌佢

男女工作薪金差唔多，女性係咪唔好睇少自已，供返一半呢

1.支持平權同時平義務
2.更名為平權運動, both genders都得益
3.只接受1st 2nd wave, 3rd不了

屌, 我尻up吓你又當秘笈

生理基礎決定上層建築
性慾不平無可能平權。
總有人想做狗公呃西屌

全中。
我小學同學讀左精算，未夠三十果陣已經年薪過百個
依家一樣比老婆哦佢「搵得少」
因為佢老婆會再同佢同圈子既人比較。

食住就無西屌。

Agger 1 2
我自己都鍾意用性別平等
不過feminism呢個定名關歷史事 一時之間好難話全球性改名

第三點睇下點定義啦 其實3rd wave包含好多嘢
不過啲仇男嘢同仇女一樣不能接受
男女權利義務都應該要平等

我咁睇
1st & 2nd都係啲好practical嘅rights (投票/工作etc)

3rd啲ideological嘅理論太跨張啦 咩ecological feminism根本ff太多

Academic嘢同日常生活又差好遠嘅 mainstream都唔會提

不過3rd wave 嘅intersectionality, sexual liberty嗰啲都有用嘅
正如而家會屌white feminism忽略其他議題

唔係食唔食住問題, 大家相處都係講互相尊重姐

依家香港女人一出世就係罪
話係港女唔洗講啦 但就唔會有港男
有時搭車太迫被毒撚大叔借d意hi過黎非禮但又唔敢出聲/報警
著靚少少又被連登仔視姦兼偷拍上網

男人follow/pm大波靚女ig冇問題唔狗公
女人係ig post下靚相就話人收兵
男人被吊狗公精蟲上腦sd條J俾人就話係女人引鳩佢地
靚女又嫌人冇波唔係處
有波喇又嫌人樣衰唔肯AA
肯AA又係處就睇唔上眼
拍拖係咁遇到仆街player中出即飛之後嫁到人喇
老公又叫你出去做野一齊供樓 放工返黎又要買餸煮飯
叫佢幫手做家務就話男主外女主內
想生bb連登仔又話窮人生仔正仆街 墮胎好過生出黎
唔生又驚老公變心要離婚
大肚個陣又驚老公鳩痕冇得扑野會出軌偷食
生完又驚樣身材走樣老公去包二奶
老公冇錢包二奶又驚佢去叫雞
叫完雞仲要話返你轉頭 話你唔夠正/你太煩先去偷食
加上男人天性就係咁 有女送上門邊個男人忍到
有食唔食 罪大惡極 犯左男人都犯既錯姐
下刪一百字

做女人好撚辛苦啊屌 大家咁話

你哩到一半以上有得搏返轉頭

請出手

訓教先, 聽日回

其實由電車男果期咁上下開始
好多媒體已經不斷咁煲「港女」「港男」依個議題 都差不多10年有多
而且係好明顯咁標籤雙方既缺點 都引起男女觀眾互相攻擊
背後有無政治任務當然無人知 但肯定分化左80-90-00依代既男女關係
而最後「港女」依個terms直頭變左生活用語

但無野係空穴來風 台仔都成日俾人笑 但台仔/台妹既對立都無香港咁嚴重
香港社會男女關係的確係有好多矛盾
至於點解會搞成咁 真係值得深思

香港係錢當道
有乜問題

女人正臭閪

Btw你真係好正
每隔個星期就搵post喺度comment講我又話我係柴田分身
睇到幾尷尬
真係唔知邊個執著同單機

咁又未必呀 你問下有幾多男人鐘意屌女人 一日屌兩次都無問題 但有幾多女人真係真心鐘意俾男人屌

我覺得remark埋正評負評即係點好柒

女人永遠係鍾意攞身邊嘅人嚟比較嘅生物

由細個攞你成績同全級第一比較, 到大個攞你份人工同隔離屋陳太個做律師嘅仔做比較, 根本未停過, 好傷自尊
就算你攞全級第一, 攞100k一個月, 都會繼續同更好更勁嘅比較

女人唔縱得，唔啱一定屌，唔可以忍讓， 因為佢哋會得寸進尺！

由以前小學派位取消分隊計分， 商場男厠減少， 酒吧女士之夜優惠， 傳統男士從事嘅職業開始有女性做，如揸巴士、保安、地盤、豬肉佬。

所以社會根本唔公平，女人平時就係弱者需要人保護、讓球。但女強人就得到人稱讚，但她們着數照攞。

男人自己爭氣啲啦，唔好見到啲囡就色咪咪、失去理知， 叉燒佬見到靚女唔好再畀咁大舊叉燒啦， 同埋對於啲女扮嗲攞著數，要嚴厲斥責

第一, 畀人非禮唔出聲/報警咁佢自己都有問題, 非禮固然仆街冚家剷, 但自己被非禮唔出聲咪另一方面助長班垃圾嘅氣焰?
第二, 視姦哩家嘢根本男女都會有, 啲女見到韓仔男明星啲腹肌咪又係狂, 同男人女人有咩分別
第三, 男女po ig個段其實男女都會有問題 基本上男嘅畀個like又畀人話厹, 留個言又厹
第四, send dick pic嘅嘢, 我都數唔晒究竟有幾多人send dick pic後畀人po上網恥笑再屌尻全家, 不過我唔為佢地平反, 因為班柒碌係罪有應得
第五, 女人會撞到player咪同男人做工具人做兵問題一樣, 男嘅就唔會遇到對感情唔專一嘅人? 咁的神又係乜?
第六, 偷食問題, 男人就唔會被背叛? 又要搬的神出黎 有啲女人咪一樣會偷食第二條仔

講咁多唔係想講女人好賤男人好慘點點點, 只係想指出喺香港女性由始至終都處於優勢一方

搭車見到啲女企咗係車門口or想企埋黎，要即刻大聲喝斥佢: 行開啲呀！男人都要搭共交通工具架！

以示清白！

帶家吊床吊喺車頂咪ok囉

定*

希望快d引入伊斯蘭文化

係香港做人一定要平衡
留意係做人，無論你係男定女，都要平衡大家既利益
例如
做愛個陣，男同女都要有高潮，香港女姓係做愛個陣享受唔到高潮，只係得你爽，撚會想同你做咩，性熱感都變性冷感啦
去旅行，兩個人都要出錢出plan，我既做法係出錢為主，plan就比少少意見想食咩玩咩，其他都係佢plan既
女仔鍾意行街shopping咪陪下佢囉，行一陣又放飯食下野，都唔會悶
同居，家務兩個人share ，我負責洗碗，佢負責煮飯
我唔明點解而家香港有啲男性係要瘋狂將所有野攬上身做爛市，聽唔少身邊啲狗屎垃圾講自己身為男仔幾威做撚晒啲野，係做爛市呀
香港又有啲女仔好撚抵得諗係都要痴埋去賤男為奴為婢比人中出即飛，邊有好男仔鍾意一個個底花晒既女仔呀？
重點係要平衡啦，我個人都比較鍾意香港既女仔
五毛屎尿屁就咪撚成日出黎話"連登仔成日話香港女仔係雞"，分化我地係無撚用，有好多高質連登仔係好熱愛香港高質女仔個種氣質

真係邊理得到咁多 唔好俾個女人食住就得了

女權過左火
佢地唔係要平等
係要統治

傳咩宗啫
屋企有皇位定幾億身家要繼承啊？
硬咩食？得罪講句，男人條件太差先會遇到同樣條件咁差既女人 兩個都咁差就唔好生仔禍害世界啦

睇a&f事件就知啦
班女係咁抽男人水都冇事
如果掉轉係男人就仆街

收$交戲啫……，同TBB選港男時一樣, 啲女評判表情浮誇到爆！

香港呢個地方專出產臭西港女，柒出國際！

不過有啲懷疑地鐵呢單新聞係畀人炒作咗！

宜家啲男人禮讓小小，港女係唔會感恩，係會覺得老奉咁！

D港女唔係要女權 係要女性父權 要做大女人

有利就要平等甚至拎多份 出事就要等等 你係咪男人?

到時你都仆街啦 都on撚9

有得娶4個老婆wo😁

同意 個世界根本不嬲都係汰弱留強 條件差自然會被淘汰
所以窮人生仔正仆街

上小d連登

去第二度搵都唔會要你件籮底橙
港女作用只係拎嚟屌係常識嚟

數據直接反映連登男女比例

真係完全表現出女權既痴線出黎
1. 搭車太迫……你知迫係咩意思？如果人人中間都仲有三四十cm既距離，仲叫唔叫迫？
2. 唔敢出聲唔敢報警係你自己無膽，唔好將自己既無能委過於性別上
3. 拍拖遇著player係自己問題，有踏實既好人唔揀，係要揀d player，食晒c之後又瀨男人？自己貪人靚仔口花花同自己冇眼光，又想將個責任推落人身上？
4. 你生活係邊個年代？唔講遠，由上一代已經係唔少老公係有去買送煮飯做家務。
5. 老婆做野同老公一齊供樓問題係邊？說好的同甘共苦呢？
6. 生完身材走樣根本就係肥婆減唔到肥瀨地硬既行為

至於其他，都只係你自己揀人既問題或兩性都有既問題就唔駁，費事俾有心者蓄意曲解成攻擊女性既言論

㗰氣啦 依家連登臭閪港女多過毒撚
啲post一講男女平等就有人回句「嚟m最痛」大撚曬

潮洲文化好啦，伊斯蘭不了

老婆唔啱就要鬧or打，但宜家唔打得啦

公我字你輸

你橫向比下咪知乜事囉
唔好乜都屈政治
男人因為女人要平等而搵少左錢。其實所謂港男缺點只有依一樣。
女人呢﹖同亞洲歐美女性比﹖真係屎都不如架播。

Male supremacy is a myth

女人會美其名話女人為男人提供上進原動力。係貢獻黎。

熱愛個屎忽。根本係有個關口響度無撚得揀。
如果有隨意門，邊撚個會食港女﹖你都答我唔到喇
被現實交通限界鎖死左係香港個市場炸

女性有閪已經贏左我哋，佢哋鍾意話metoo就metoo，就算打贏官司都會俾人人格謀殺

打佢又話打女人

肌肉同乳房都係第二性徵wor

所以唯一戰勝女權既方法係要愈多男人唔溝女, 做草食男, 咁班女人利用男人想吊閪黎攞著數既方法就完全行唔通, 女人唔再受優待, 女權自然收皮

然而大家都知男人有閪屌就會失去理性

睇你自己意智, 真係好想吊閪就去叫G, 起碼明買明賣, 自願做兵進貢真係蠢到唔抵可憐

駁唔到

如果有隨意門，我去仙女座搵仙女都得啦

笑死，講到世界其他女都睇得上自己
咁廢溝咩國家既女都溝唔到囉

屌你老味
啲女人唔好以為自己有塊閪就當自己大撚曬

但有塊閪就真係大撚曬

嘩 咁咪好犀利囉
咁屌到未？

屌唔屌到關你閪事咩
有錢就買藥醫你個閪啦
流哂綠色液體喇

姐係屌唔到 笑死人

睇得上又好，睇唔上又好。
港女都係最自以為是。
連日本人都咁講喇。

想睇人屌閪自己上pornhub啦

咩都有都要有仔就真係浪費對邊青春

點解唔係有問題個個改善自己
要係叫人地就哂自己？

女人有問題唔識改？

乜鳩呀 我問你屌到港女未呀
轉移視線都唔好轉到咁戇鳩呀

Sad but true

咁我屌唔屌到關你閪事
唔通你想我屌你老母個臭閪？

咁咪姐係屌唔到

似你咁 流綠色液體嘅 不了喇 你慢慢自high

詞窮啦垃鳩圾 返去睇pornhub繼續將你既怨氣用對手發洩出黎啦

得百幾個真絲

你又有幾多詞語用？
又咪係撚屌鳩柒閪
講到自己好撚有文化咁

香港班仆街閪女人最撚識用男女平等黎大鳩人攞著數 成班垃撚圾

大波靚女真係唔覺香港做女人 有幾辛苦

通常都係自身條件極差 處於社會下層嘅生物先會有咁多不滿感想
男女一樣反之亦然

你幾時見過女人真誠認錯改過﹖我就無囉

唔怪得香港男人俾人睇唔起 駁句嘴都咁撚廢

唔怪得香港閪狗都唔屌 貪錢又多管閒事

頭先又話淨係拎黎屌 而家又話狗都唔屌
咁你咪狗都不如？

同你講過有屌過咩
你老母個閪真係臭閪出臭草

香港生活已經慘
仲要做男人
做埋又窮又樣衰既香港男人
真係早日投胎 放過自己好過

青頭仔就收皮啦 仲敢上網獻世

我又唔似得某啲長命百歲又百病纏身嘅人
無時無刻開垃圾主題
浪費珍貴嘅網絡資源嘅

你講中哂女權份子既處境，ho ball

哎呀呀 出埋人身攻擊同翻舊賬

好嬲嬲豬咁喎

有屁你咪放囉
人身攻擊？你屌得人青頭 其他人唔屌得你開廢post？

男人一出世就已經欠咗女人

所以男人應該要有安樂死機會

連登仔:
香港女人有問題，全部都係港女
溝到女既男人都係狗公
我冇問題，係世界其他人有問題

一時又話港女冇人屌，一時又話香港女人大哂，男人咩都就哂佢地

出面咁多正常情侶，你就喺度自我安慰係女人太差你睇唔上

係你條菜嘅 你咪上囉
畀我免費1Q都要諗佢會唔會事後#metoo

乜都咁勁知道人地食餐飯點分配錢﹖
你又知人地「正常」既﹖

前排佢話結婚果時自己睇下啦
相反希哥次次返香港都比記者搞
同埋笑黑鮑係因為佢份人假到仆街

香港女人最撚八婆 港女性格數一數二
識幾個女人frd 都係咁 有時對住佢地真係想死

有啲女權撚真係過咗火，其實樹大有枯枝，就唔好因為咁而反對女性去爭取平權，一碌鳩打一船人。
有時覺得有啲盲反女權既男好痴線，講啲論點維護自己權益站在「道德」高地之前，完全係唔會諗下對個女人會唔會係唔公平。

23歲己經睇到透哂 唔會再花錢花時間溝女 十個有九都係雞 幾時派帽比你係無樣睇 只會玩一定唔會認真拍拖比女食住做ON9埋單仔

你試吓做女人呀on9
一黎就比人話雞啦

如果你做女人
首先你一定要靚
要靚到連連登仔都讚
跟住要瘦底大波 有pat有腳
脾氣好 唔港女 唔貪錢
同埋要 處！

個重點係 唔可以鐘意有錢/靚仔
要鐘意 毒撚！

咁咪大家抵死 以前系男權世界，以前蝦得女人多，報應？

你有錢靚仔 有學歷就得

女人有得番工有得讀書
搵錢機會秒殺相同樣相同能力男人
結果大條道理覺得男人要養女人

你唔撚係覺得咁都無問題呀嘛
如果你係男人都咁講野
我會覺得你好可悲

做男人真係好辛苦，想追個女仔都有無數9公，當你放棄追但生活工作都係女人在道德高地

「大條道理覺得男人要養女人」？
可能你同我年代唔同
我身邊朋友個個女人結婚後都要返工
得好少數老公搵得夠多先唔使

同埋我唔明咩叫搵錢機會秒殺男人
有咩工係女人人工高過男人

啲女人得把口咁認真做乜
你估佢地唔怕嫁唔出

「要返工」，「買花戴」
要乜返工架，男人返工為左家庭，女人返為左自己。
唔好呃細佬喇，女人邊有為家庭付出經濟，有，都係像徵式。
唔好再用「女人要返工」黎做借口，係人都係乜一回事。
只係女人以為可以自欺欺人。

睇就知你生活圈子同我唔同
最好有錢到女人唔使攞份糧黎供樓交租交水電煤
男人養家，笑話。

講乜春，八比二既比率，女人有份？笑話

你就講啱喇，男供樓，女人交左水電媒就覺得自己有一半貢獻

響工作間
出左0.3既力換0.5既工資
響屋企
出左0.3既錢想要0.5既權利
之後聲稱有出力要求平等。語就是女人。講唔過就攞月經，生仔出黎。

女人係大晒架啦

睇下依段片先喇
女人究豆響度做緊乜

Consumer Purchases by Women

Women account for 85% of all consumer purchases:

91%New Homes

66% PCs

92% Vacations

80% Healthcare

65% New Cars

89% Bank Accounts

93% Food

93% OTC Pharmaceuticals

(Source: Yankelovich Monitor & Greenfield Online)

又話女人搵得少過男人﹖購物啲錢點黎﹖
一係就生活開支係寄生。
一係根本無做野

可能你80後啦
小弟90後十個有二十個都大學學歷等人養

你個年代
女人結婚繼續番工
我老豆年代
女人（我媽）教仔養家煮飯做家務樣樣精通
仲要首期一人一半

女人一代比一代垃圾係事實
毒撚廢極都養得起自己

男女平等

公我贏 字你輸

倒撚轉晒0黎講，明明係女人蝕底時便講男女平等，
無蝕底時便要男人有風度

你講以前，你好老0架啦？
你係咪受過先？
就算你以前受過，你現在都不能任意向人亂來。
你應從正途去解決你之前的事。
metoo囉！
不解決只會越積越不開心，一係放下，一係睇醫生！
否則只會變成心理變態！